放2張12號黃子華880 1張11號880

本身幫朋友買 多左出黎
原價加手續費32蚊張=912
11號1張 12號2張連位

tg:

12號已放 剩番1張11號有冇人要😂

已放完